從嬰兒時期到現在 IU不變的1PICK拍照姿勢

從嬰兒時期到現在，雖然過了這麼多年，IU在拍攝照片時經常時候的姿勢是什麼呢？

雙手摸頭發（綁頭發）的姿勢可以說是知恩的“畫報姿勢1PICK”了！

ok la

好想搣iu面豬仔

佢真係好完美

屌喇星 支持樓主斬閪左條友對手落黎

個格肋底正到 好想奶下

有無iu格肋底甜故

唔知咁痴線好唔好

有冇腳背圖?

E個分類FILE NAME係咩